點解香港冇好似陸金所 餘額寶 依啲互聯網金融平台？

如題。
同埋，我見活期都4厘，有啲基金去到5 6厘，其實有冇伏？

定期35日，入一千蚊就玩得，成5厘，香港啲基金仲有人買？ 🤔

你有冇睇佢個 holdings 先？

點解活期都做到4厘, 靠咩做到?
點解香港D銀行冇類似既平台?

香港監管嚴過大陸好多 ，應該唔會有

港幣定人民幣？

因為金管局?

香港不嬲咩都落後過人

人仔啊.
京東小金庫去到4.32P.A.

香港邊緣化

「京東小金庫是由 嘉實基金 、 鵬華基金 和 華夏基金 共同提供的貨幣基金理財增值服務，購買京東小金庫就是購買了一支貨幣基金，能得到風險低且穩定可觀的投資收益。」

其實咪又即係基金。

貨幣基金好少事啫，嗰啲實際係借錢畀人嘅「理財產品」先過癮。

國家需要你

唔係奶唔奶共,我係想討論下點解香港D金融機構唔做類似既野同依D平台有咩僭在風險?

餘額寶有成4%
我都有存 又可以隨存隨取同買淘寶都得
其他基金 微信錢包 更高息 不過要大陸身份證

啲官唔想執多次迷債嗰種屎，
呢個咪係官場嘅風險。

其實呢啲平台係咪一齊洗黑錢
佢俾咁高息
平時又送啲反現 又紅包咁

其實有冇人真係買依D基金蝕錢/得唔到預期既回報?
如果同香港D基金面對相同程度風險既話,咁香港D基金輸哂喎

可以幫好多喺正常銀行系統借唔到錢嘅人或者公司融資。

因為大陸本身對呢類嘅監管係採用
Do nothing嘅狀態
合乎現有法例就無問題
但容易洐生出好多洗黑錢逃稅等問題

而香港就採用邊走邊調節嘅方法
呢類公司乎合法例嘅情況下自行研發產品
到production出黎嘅時候
再審核現有嘅規例合唔合適

所以大陸會出現更多咁嘅平台
但同時佢地都高風險好多
好容易出現龐氏騙局等嘅情況

利申鳩up

因為香港金融體系太穩定 個餅一早分好曬 唔容許有人無啦啦叉隻腳埋黎

Google keywords："理財產品" "違約"
本都冇埋就未聽識嘅人中過，但係違約遲咗回水同最後冇息派就見過。

如果唔係真心膠
就google 錢寶網